{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402172",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "클럽지움"
    },
    "text": "\"クラブジウム\\n\n仁川延寿区松島洞22-22大宇ワールドマーク8団地1階\\n\nカフェ/居酒屋、18:00~04:00、年中無休、40席/部屋:部屋なし団体席あり、おつまみがおいしいことで有名な鉄板料理専門店である。 毎日ライブバンド公演をするので雰囲気がとても良い。 夜遅く開いて夜明けに閉店する。 食事としては鉄板ステーキの食べ放題コースがとても人気があり、チョップステーキや海鮮もやし炒めも人気メニュー。\"",
    "QA": [
        {
            "question": "クラブジウムはどこにありますか？",
            "answer": "クラブジウムは仁川延寿区松島洞22-22大宇ワールドマーク8団地1階にあります。"
        },
        {
            "question": "クラブジウムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クラブジウムの営業時間は18:00から04:00までです。"
        },
        {
            "question": "クラブジウムは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "クラブジウムは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "クラブジウムの席数は何席ありますか？",
            "answer": "クラブジウムには40席あります。"
        },
        {
            "question": "クラブジウムには個室がありますか？",
            "answer": "クラブジウムには部屋はありませんが、団体席があります。"
        },
        {
            "question": "クラブジウムのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "クラブジウムのおすすめメニューは鉄板ステーキの食べ放題コースです。また、チョップステーキや海鮮もやし炒めも人気です。"
        },
        {
            "question": "クラブジウムではライブバンド公演をしていますか？",
            "answer": "はい、クラブジウムでは毎日ライブバンド公演を行っています。"
        },
        {
            "question": "クラブジウムは夜遅くまで営業していますか？",
            "answer": "はい、クラブジウムは夜遅くまで開いており、夜明けまで営業しています。"
        },
        {
            "question": "クラブジウムの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "クラブジウムの雰囲気はとても良いです。"
        },
        {
            "question": "クラブジウムのおつまみはどうですか？",
            "answer": "クラブジウムのおつまみはとてもおいしいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 151,
        "QA": 360
    }
}